覺唔覺得食野分黃藍好撚幼稚

講真我食野真係從來都冇分過黃藍
好食，夠平咪幫襯囉
某間龍字頭黃店賣雙拼飯賣到80蚊都夠膽死
仲要唔好食，傻閪先分黃藍食野

覺唔覺得樓主成日開post 好撚幼稚

完全唔覺

唔好食既黃店我唔會去, 但係藍店無論好食定係唔好食我都唔會去

討論區唔開post點討論

太多扮黃揾笨柒

無人想知佢食咩

有邊間唔好食，講黎聽下
想留意下

俾係係背後話你係曱甴暴徒都仲繼續幫襯，就唔止係幼稚直頭弱智。

哦

覺
黃店本身質素好參差
初先盆菜事件證明有人用「黃店」個名呃錢

你勁撚幼稚，比人講兩句連飯都唔食

好味是良知

龍門同大渣 都呃錢
同樣嘅嘢美心賣三四十蚊

其實係

龍門

我中意只食黃店 關你乜你撚事

吓？冇藍店食=唔食飯？
你真係要去驗下個腦，完。

覺唔覺得啲覺得食野分黃藍好撚幼稚既人好撚幼稚

盆菜本身就係垃圾食物，點整都難食

南亞8份1成撚日食

我話食野分黃藍好撚幼稚又關你事？

就係唔撚想係藍屍開既餐廳洗錢，屌你老母

你勁撚小學雞

討論區唔回post點討論

夠平就幫襯，藍屍真係慘

好食咪食 好簡單

消費係為自己開心
你畀咗錢唔開心 就唔抵

你食得開唔開心 只係單純睇價錢 好唔好食
人地食得開唔開心 係會考慮其他野

黃屍先比錢食屎

燒俾你你就食啦

認同你講嘅內容，黃都要好食先得
但唔認同呢個行為係幼稚，每個人都有自己嘅選擇，唔洗刻意加自己個套落人地到 說好的兄弟爬山呢？
最後，黑警死全家

覺

大部分黃店食物質素都好參差

唔好吠啦

善用起底功能

正確，藍店根本不在考慮之列

咁係你個人認識唔夠多, 咁都好出嚟認叻既?
我食過好多黃店都好好食喎

食完，多謝幫襯

喂，睇下呢個乘客比錢我賺呀
我又可以有閒錢去撐警了

Yeah！

你比人屌開

本身唔覺，但而家覺

好食是良知

啱啱先講完分黃藍好幼稚 轉頭又話想留意吓

死番去波台啦生滋狗

你食過好多黃店好好食唔等於
我唔可以覺得黃店食物質素參差

分良心囉，淺藍ok
藍到黑 唔ok囉 好似四川辣妹子哩啲太黑心

唔覺 完

唔好咁低質

藍到黑我都唔會食

收皮啦屌你老母

個個係到屌 你落門市就知有幾多人係得個講字

覺唔覺用自己啲錢養大對家隻狗隨時咬自已好幼稚?。

$0.2

啲文千篇一律,隔一排又post過

請善用不推文

淺藍都唔會ok

唔好食留意下都有問題？

嘉寶又黃又好食

驚閪咩

佢地好多食黃店嘅都唔識微觀經濟學
自己諗下utility IC 分析一下就唔會去堅持食黃店咁蠢

請善用不推文功能

呢D弱智post躝返波台開啦

個撚個上網都吹到自己有咁黃得咁黃
上網做下聖人

覺得樓豬幼稚啲

正確

你似弱智

樓主你走先
班友又黎咬人

樓主 5毛狗 分化撚 藍絲狗

足波鷹該兩隊都同顏色 分顏色好煩

同意

on9食野唔分黃藍你老母都唔分任何人比人屌啦

你話南亞仔?

你間藍店開始頂唔順?

agger

樓主mon post狗鐵證

咁總有廢柴咩要求咩底線都唔理 淨係得口腹之慾既
你個層次咁低仲周圍同人講係咩心態

同意，慳返啲錢，啲錢咪又係落喺黃絲（我）度

拉

唔想討論膠人膠post

唔覺

呢個真
明明藍店扮黃店

個個都信

用下個腦講野

點解5毛pr d post下下都上到熱門

覺唔覺管人點揀食店好撚撚幼稚

你地入黎幫手咪上到熱門

我有用,係你無用

下
龍門勁好食喎

無人叫你去食難食既黃店, 仲有大把好食既黃店, 做咩要益藍?

咁低質唔想同你討論

樓主覺唔覺你生存係多餘?

你戇鳩上黃營挑機?
夠膽上香討藍屍谷開post大把人撐你附和你呀屌你老母!

係 好多黃店都好好食所以食

如果你仲記得兩年前發生咩事
你唔會問得出呢條問題

又捉到樓主借頭借路反龍門....

依個真

真 我同老竇老母斷絕咗關係了。

關你撚事咩

香港人已經大壓力

想食咩都要你管？

屌你做好你自己先啦

食好你既藍店

咪撚理黃店得唔得姐？

你邊位？

直接起底啦，廢po五毛

唔係去黃營挑機先係夠膽咩？
點解夠膽係去圍爐

因為好撚多人推post

我反對黃藍店辨識，最重要係投名狀。打開門口話比政府知我反對你，想提早執笠定點

其實係，餐廳係賣食物，唔係賣顏色

你做好自己先啦
食好你既黃店
日撚日屌藍店做咩姐
你邊位？

藍店就直接比狗食嘅 請都唔撚食
你仲撚傻閪 食屎都沖出嚟同人講
咁無辦法祝你單機玩得開心
利申：點解你寧願花時間開埋啲咁嘅垃圾post 唔花時間問吓你老母要生你呢啲賤種出嚟浪費社會資源 屌你老母

咁我支持我老母嘅廚藝

弱智5毛

好撚痛

覺，藍店通常都好味

都可以架 唔洗出街食
你老母藍絲係咪唔撚食

最後嗰句關咩事😅😅

喂係呀你幾時死 真係唔撚知醜

點解唔可以揀好味嘅黃藍？

你做愛都分男女 你唔覺剩係屌囡好幼稚架咩
總之好屌就得啦

我無屌藍店wo

你係咪食太多藍店食撚到你
屎忽腦開花所以壓住你視網膜
所以睇唔撚到我有無屌藍店啊？

on9仔唔屌唔鬆化

波台玩膠勿回

黃店上下限個分別好大 始終多數係小店
但標榜請手足嗰啲唔會去
啲服務態度勁差

黃世澤標左你做五毛啦
走啦

睇左咁耐，開始覺得分唔到，事關唔係個個家庭都同一理念嘅但要我食美心，咁我寧願食少一餐

你講多兩句會快d死

又係波台弱智狗

我反而想知 成日話好食是良知 嗰班
有咩藍店係好食到一定要去 戒都戒唔甩

利申我冇食m記年半

你要睇晒我打嘅野，岩岩出嘅留言你都未睇，你咁樣唔得咖喎

真
政見只係考量之一
同成本、時間、方便程度一樣

似時事台多啲喎

我係諗緊點解你老竇咁戇鳩當時唔射精射落幅牆度 要射落你老母個閪度 仲要養大你呢個賤種

係你地班傻閪先上網吹到自己幾黃幾黃

藍店高質佔多數

黃店好多都唔掂

你老母做雞養大我既

我食飯呀 咪食黄店囉

你睇佢開呢個鋪都知呢條弱智自己申請單機

有邊間藍店係好食？

珍

好客觀咁去分析 屎真係冇話好唔好食咁大個仔都未見過人食屎 依家仲要有條撚樣沖出嚟大大聲話比人聽

呢個時勢條撚樣仲講咩淺藍就知佢係柒㗎啦

冇食m記5年

即係藍店係屎？

正常香港人仲會問呢個問題
你肯定自己唔撚係戇鳩仔?

連登仔都無殺傷力,去藍谷講都可能仲有人踢鳩你出谷

覺,搞到我哋深藍友冇啖好食
間唔中先偷偷摸摸食淺黃店

自己帶飯咪夠平囉

是其是，咁真係貴

應該話
唔係單純只分黃藍
啫係黃但難食都真係幫襯唔落
藍但好食....暫時未見
冇表態好食就應該好多

on9 blocked

認同

正確！

貴咪唔好食囉 特登開post講
定係想比個藉口自己食返藍店

同樣道理 中西日餐 有人唔鐘意中餐 有人唔鐘意西餐 有人唔鐘意日本餐 係咪可以批評口味唔同 等於幼稚？

你可以因為千萬種理由唔食某一樣野 點解政見就唔可以係一個理由唔食呢？ 因為政見而唔食 就一定係幼稚呢？ 藍屍因為政見唔打輝瑞 打科興 又算唔算係幼稚？
共產黨因為反美反澳 搞到民眾冇野取暖 又算唔算幼稚呢？

既然唔鐘意既本質唔應該包含外在原因 只係計數當中既性質 全部野都係好撚幼稚

咁有咩藍店係好食？完全諗唔到

食過啲黃店都係唔係特別好食又貴過人

香港唔俾食KFC話係中資，大陸小粉紅又唔俾食KFC話係美國

究竟食唔食得

美心旗下好多

千両 八月居 北京樓

我都成日食

又係波台弱智

只食好食黃店同好食藍店
難食藍店可以安心抵制

覺唔覺得波台狗好撚弱智???

正確😜👍🏻

個個台都有弱智

你仲柒啦，屌你老母 咁撚叻你做過啲咩咁本土

無錯，邊間好食、多優惠、平、方便、泊車優惠就食

都就黎移民，香港關撚我事？

其實我由頭到尾都好憎香港人

做網上聖人

正正因為有得揀 先會揀食黃店
你話交通工具就話冇得揀姐
唔想比錢藍店奶共

覺
block 柒佢先

我就係咁幼稚
吹呀?

背後笑你只要求其擺幾張海報講兩句就算比啲垃圾你都照食

覺
但我就係咁幼稚

你話完人幼稚但係又唔關佢事
弱智學咩人開post?

好👍🏻
比狗躝未

屌你咩！？
我地黃營邊撚到幼稚呀！？
你幼稚渣！唔好拉埋咁多黃絲落水！
一齊食黃店救香港！

唔覺
渣哥賣幾貴都照食

自己食都算啦
迫埋人去食

渣哥食過一次冇撚再幫襯
早餐都勁撚貴

本來食黃店定食藍店定唔食顏色店係個人選擇，但有啲仆街影人同屌人食藍店，屌人唔食黃店，甚至屌人唔食某間黃店，甚至屌人踢爆呃錢黃店係五毛，總之唔跟佢哋嗰套總會搞鳩人，惡過山番

Agree

覺唔覺得用咁低級嘅方法分化打算用嚟減刑期 好撚幼稚

唔覺。

我愛阿仙奴

減咩刑期

所以咪問你心目中有咩餐廳係好食
睇下呢d餐廳係藍定黃

佢呢個post係冇討論空間

所以 yc 多數係食屎的，屎會照食

你問過同一個問題好多次，如果你唔係真係想要個答案不如唔好問

魚木日台美食，平得黎好食

Ok下次去幫襯

咁樣餐廳講環保都好幼稚 同野食無關

實際就係一d同野食無關既概念對好多人都好重要

滑蛋鰻魚飯超好食

章魚燒佢冇寫喺餐牌，同佢講就有，一定要試，唔知點解可以燒到脆

章魚燒點賣

樓主總共有15 個account 負評

16蚊7舊

咁撚平

但係超好食，可以話係成個將軍澳第一黃店

20蚊，sorry打錯

笑左，你知唔知你係係討論區度開緊post？

藍店一定唔食
做得藍店一係弱智一係極度無良
弱智同極度無良都會嚴重影響食物質素
食埋d 過期黑心食物

藍店夠有$150雙拼
你食唔起咪搵間平啲囉

咁你入來做咩？

咁調番轉講，你覺得唔駛黃藍行先，唔等於人地食野分黃藍係幼稚

你住邊頭？

認同樓主

樓主中立唔得？

幼稚得過開呢D咁白痴嘅題？

又block 一隻

到衣家都重唔明食黃店有咩義意，一係五毛藍絲，一係分化，一係就訓咗成個2019到2020年。

你當佢地個個係食家呢單野其實都好幼稚。佢地食野無品味唔得？係要個個學得你咁上流，食野挑三揀四？

屌你老母個傻閪五毛係都要送個老母出嚟比人輪

狙擊樓主 ok?

唔黃唔去

又來？連登咁多狙擊㗎，今次又衰咩？

關唔關你事？

九龍塘

點唔關？

怪唔得知。咁你去九龍城或者黃大仙食啦！全部精品。

同意樓主
好食先食
何必辛苦自己又自欺欺人

呢個唔係政治問題 係良知問題
警黑勾結 強姦女學生
DQ哂民選嘅人
721 831
覺得呢啲冇問題嘅人 已經冇咗良知

一個冇咗良知嘅人嘅店鋪 你仲幫襯

pin this la

你要一個無良知嘅人幫襯一間有良知嘅店是否搞錯了什麼？

叻喇叻喇

唔覺
去藍店聽住堆屌手足言論食劣食，貼錢買難受，不了

呢D po開番波台同你班波台會員圍爐吧啦

你老母係藍我咪一樣屌
臭閪不分黃藍

又block一件

分黃藍就冇問題既
但見到人地話/自稱係黃就沖埋去 跟住又怨中伏果D就得啖笑

認為，好多黃店員工都藍，背後一樣鬧你曱甴

不了
我食過黃店 服務員態度好差

覺唔覺支那狗好抵死，傻閪先想包容支那狗

咁你做左咩要抵制佢？
從而令呢個群體入面
低端人口不能再領綜援
權貴唔再享有財政特權？
唔好得把口話唔包容就當唔包容左

人唔笑狗都吠

佢事實係5毛

講到尾咪又係自己垃圾
食藍店又要驚比人影，比人屌
食到唔好食嘅黃店，又唔知為咩要再食，好似唔識食第二間咁

日日都見到人食藍店嫁啦，又唔見果啲人好似你咁又話驚又話被人逼咁麻撚煩
自己笠水又咁介意人哋點講自己，又要唔甘心要係到鳩up

我都係咁話，我哋呢啲藍絲中立人，應該不分黃藍都幫襯，由得啲黃絲自己食黃店

有種人，自己兜飯比人吐兩啖口水都唔介意，繼續食
就係講緊你囉，賤種

Hi pr

九龍城無黃店，全部中立。黃大仙就有間美心。

其實小店唔掂黃無人幫襯，同藝人一樣半紅不黑先係黃一樣

唔係藍囉。班激進派認為非黃即藍，其實好多係中立店。

我都係從來唔關心呢D野。我淨係知道一間黃店，而且係之後會特燈去試下，果間叫時代冰室，聽人話幾好。

只要好食，唔理黃藍都會幫襯

你係咪食酸魚蛋食到傻咗，邊隻眼睇撚到話怕比人影?

係睇唔過眼你地呢班垃圾做埋啲啲偷雞摸狗嘅行為

咁撚中意食垃圾你咪繼續食食黃店，食多啲就可以光復香港最好入埋荔枝角食黃外賣，成班傻仔喺入面唱願榮光歸香港

免費㗎？

咁時代係ok嘅，價錢又公道，份量又夠大，我係唔會因為佢係黃店所以專登唔幫襯佢

你食開邊間，聽講有幾間分店。

費事自爆啦，雖然佢馬鞍山九龍灣砲台山沙田深水埗慈雲山新蒲崗都有分店，去邊間都咁方便

我上年去黃店戴銅芯口罩俾個服務員怒啤
好唔想再受氣

唔理依啲嘢，好多時入咗去食先知係黃店

因為啲黃店通常多後生仔去，一入到 feel 到啲食客嘅年齡全部都係十幾廿歲就知自己入咗黃店

但有啲仆街影人同屌人食藍店
你唔撚驚，唔撚care 你係到嘈嘜撚嘢呀？
原來你係咪食開屎果班

你食開屎咪繼續食囉，又要係到話有人影又話被人屌食藍店，你咁鐘意食藍店咪食囉，得撚閒理你啲垃圾咩

有人影你夠膽咪衝出去屌柒佢嘛，大膽啲嘛，衝出去屌柒佢，影返佢轉頭嘛，垃圾。淨係識上網鳩up
仲有句，最好入囇荔枝角嘜嘜 你幾大呀？仲係到最好你哋點點，咁大個人就唔好咁撚多FF 啦

你講完有冇覺得自己幼稚呀
應該都冇嫁啦，垃圾點會知醜

唔分藍黃唔講民族氣節仲撚幼稚

態度正確謝絕犬儒

唔覺，又block一隻

你班垃圾就真係見到警察笠水喇

你隻屎眼見到邊個話驚?

食得垃圾都係咁上下智力

收皮啦死黑警

芏

從來唔食呃食果啲
如果知道佢間野係藍都盡量唔食
有幾條友成日網上開post煮垃圾
自稱廚師想屌好耐